突發 有個痴線佬坐左喺我隔離

喺81號巴士 黑色衫男人 個樣鹹鹹濕濕
有冇巴打可以救下我

死基佬

真絲

時事台貼呢啲做乜撚

終於平安落咗車

小妹開錯台 對唔住巴打